有無dc粉絲一齊杯葛 End game?

我會睇完再開post劇透

dc fans本身都唔會睇又點杯葛

好波

N賓智力稱霸波台

做得好
幫班連登仔慳錢入場

我而家劇透都得啦

薩諾斯會死

我叫開滅霸